有無巴打每次打丁都係為左入聖人mode？

以前打丁就係為左打丁個過程，ff唔可以屌唔同ge女但隨著j齡增加，慢慢麻木左，宜家我打丁就係想入聖人mode，我覺得入左聖人mode諗野真係清晰好多，其實我係咪有問題有無其他巴打都係咁？

自膠
以前打丁就係為左打丁個過程，ff可以屌唔同ge女但隨著j齡增加，慢慢麻木左，宜家我打丁就係想入聖人mode，我覺得入左聖人mode諗野真係清晰好多，其實我係咪有問題有無其他巴打都係咁？

同女出街之前會打一次先, 廢事精蟲上腦講埋D肉麻野
利申A0

我如果打完丁我係連女神都唔想見